又係考驗牛軍信念嘅時候，咁易震走咩ON9

升得咁急，借勢回下就嚇到賴屎，又話牛貴
而加咪比你加
照睇30000點